有2018中文DSE既巴打 求卷

個post1001爆左 希望可以拎到
感謝感謝

好心溫書啦

你留fb account, 我inbox你

留電話我wts比你

fb好耐無用 email 可唔可以

Push

無卷呀溫豬啦